export const data4 = [
  {
    question: "Te describirías más como una persona…",
    choices: ["Ordenada", "Espontánea"],
    answer: ["Ordenada", "Espontánea"],
  },
  {
    question: "¿Cómo reaccionas ante el cambio?",
    choices: ["Algo inflexible, con cierta dificultad", "Adaptable, sin muchos problemas"],
    answer: ["Algo inflexible, con cierta dificultad", "Adaptable, sin muchos problemas"],
  },
  {
    question: "Tu sueles…",
    choices: ["Pensar lo que dices", "Decir lo que piensas"],
    answer: ["Pensar lo que dices", "Decir lo que piensas"],
  },
  {
    question: "Si tuvieras un gran proyecto, ¿Cómo lo harías?",
    choices: ["Separandolo en partes primero", "Ir haciendo a medida que vas viendo"],
    answer: ["Separandolo en partes primero", "Ir haciendo a medida que vas viendo"],
  },
  {
    question: "Bajo circumstancias inesperadas, prefieres",
    choices: ["Aferrarte a tu plan ", "Actuar en el momento"],
    answer: ["Aferrarte a tu plan ", "Actuar en el momento"],
  },
  {
    question: "Prefieres trabajar con un enfoque…",
    choices: ["Metódico", "Casual"],
    answer: ["Metódico", "Casual"],
  },
  {
    question: "¿Qué es más importante en el trabajo?",
    choices: ["Ser precavido y mantener todo bajo control", "Poder ser flexible y reparar emergencias"],
    answer: ["Ser precavido y mantener todo bajo control", "Poder ser flexible y reparar emergencias"],
  },
  {
    question: "En vacaciones, prefieres hacer las cosas…",
    choices: ["Tal como decidíste con anterioridad", "Como se te ocurra en el momento"],
    answer: ["Tal como decidíste con anterioridad", "Como se te ocurra en el momento"],
  },
  {
    question: "Te consideras más un…",
    choices: ["Planeador cuidadoso", "Improvisador nato"],
    answer: ["Planeador cuidadoso", "Improvisador nato"],
  },
  {
    question: "¿Cómo tiendes a tomar decisiones?",
    choices: ["Cautelosamente", "Impulsivamente"],
    answer: ["Cautelosamente", "Impulsivamente"],
  },
  {
    question: "¿Qué opinas sobre los horarios y programas?",
    choices: ["Son útiles y mantienen el orden", "Son frustrantes y bastante limitantes"],
    answer: ["Son útiles y mantienen el orden", "Son frustrantes y bastante limitantes"],
  },
];
